英雄聯盟 LOL S9賽事討論區 #382

1001

又係炮娘

唔BAN咁串

唔睇唔知原來佢去咗jag

GRF最後個ban位直頭放左出黎

cls 唔ban

幾耐無試過唔ban

心人罰BAN定點

grf個陣無上場咁癲,今場jag應該可以妹多兩妹掛

LMS有狼味

JAG唔知頂唔頂到去後期呢

2-16賽區有咩好睇

唔ban咁串

stitch其實係比人炒定自己走

史迪仔係咪冇練英 唔係點解蛇女唔打下路

靚到

用邊隻都唔會贏

咁都走到

點打

counter ult

下路又爆

應該grex都唔會續佢啦
world係都要帶candy

垃圾車既大技都拉唔到賽恩

Jag隻jg kda player嚟

隻蛇女太撚on9唔講以為睇戲

不可阻擋嘛

中路逼閃仲驚 打春咩

papa mario

jag 下路真洞口

唔好再打啦

好殘忍呀

jdg edg

純粹以為無得CC緩速

they play super mario bros.
笑死

camille行街

CLS

隻牛真係反應慢架喎

比人當狗咁打…

JAG好慘

adc

個角度好正

如果係勁就唔會俾人流放去lms啦

史迪仔

唔好打啦 唔好打啦!

可能PERFECT GAME

破唔破到蛋

屎迪奇係LMS做山寨王咪算 返LCK比人當狗打

渣到

有條龍

呢隊野個極限究竟可以去到邊 比起上季進化得好快

打kt 下路可能都得既

lol之神

18+

其實比賽係咪唔比投降
打到咁其實都係夾硬打落去

MAD咁廢

隻sup廢到

慘不忍睹

Gg

14:0

陰公冇人幫擋
唔講以為睇緊SOLO Q

GRIFFIN VS SKT世紀之戰

勁到好恐怖

俾人撚到各自走

JAG會唔會解散

聽講好似係23號打

GRF vs DWG

呢場jag好似係外卡隊咁被虐打

打呢隊野真係絕望

griffin贏

31

唔係31號咩
btw，分分鐘skt 比人2:0完場

dwg比佢地屌撚到隻狗咁

要等到31號 到底有冇隊可以贏到呢隊野
btw呢個版本好撚嘔心 啲坦克好撚高傷

睇完幾次團戰真係唔撚明Tarzan個腦點構造

因為GRF之前打過DWG 係差SKT未打過 所以個個都想睇

真心睇到絕望

grf贏呢兩場都好似仲試緊陣咁
skt贏感覺已經認真mode

究竟係GRIFFIN勁定LCK其他隊變廢

Why not both

adc in 2019 LUL

強姦feel

好正

其實bot已經冇必要再出射手 玩啲法坦打爆你中期食巴龍一波都夠玩

ONLY 93% KILL PARTICIPATION?
ONLY 400 MVP PTS?

skt磨合都未完美
同grf打一個小失誤夠你收皮
round 2果陣可能都有64波既 grf6

今日lpl,lms,lck既卡奶油

都係遊街既

Griffin d團cls

January 15, Uzi becomes inactive.

uzi 休息？

Tarzan 4場mvp 一次都冇死過 cls

係

uzi過埋年先返來打

冇聽到
講緊邊個

Tarzan

rather係咪前GRF MID

呢隊grf好魔鬼隊feel

之前SWORD訪問講過SKT磨合完會好強，現階段最強上路係KIIN

謙虛姐 唔通話自己隊野最勁咩

咁真係要訪問下khan

咁佢都可以講其他隊磨合完好強架喎 加上佢係話SKT磨合完好強都唔代表贏到佢地 關謙虛咩事

所以咪一輸被人插到飛起

Khan既訪問我覺得lck最正

好殘忍

grf 4場無比人爆過塔
skt 4場比人爆過1塔

grf打法殘暴過尖添好多

Grf最勁係鎖血 明明輸出差唔多都係可保到唔死 而通常skt應該會揀賣一個

SKT贏到DWG先講啦

分分鐘連SB都打唔過

正 望到AF都打到咁 唔望佢輸太柒就算

Tarzan痴線

rw笑死人

zoom好撚癲

LCK打完之後好多韓仔入咗LPL1到睇LPL

blank其實去左邊隊 係唔係比faker買起左

狼味

上年買外圍賺夠過世啦

加里歐招q真係好撚痛

yutapon係LJL幾勁

岩岩出左街,睇完reply

2:03果下真係痴撚線 右下小地圖grf無人ping過,唔知係咪到講定真係泰山個意識癲撚到咁

解說猛讚拉得好
但明明係日本RULER CEROS連訓兩次

Tarzan cls玩坦同輸出都咁撚癲，4場mvp

呢場咁就一年

呢個算基本啦
中同下路完全消失唔係視野入面 咁已經好大機會係野區

lm

鐵牌聯賽十一點都未完

諗住打90分鐘

拎住三條龍都要妹

慢慢磨

五條龍
妹妹妹妹妹妹妹妹

狼味出晒黎

lms 有妹妹妹妹妹妹戰術

有得睇G2玩D奇怪嘢

幾點開波

Faker唔買skin就係為咗買起佢

十二點開波

eu而家好似愈做愈好

Perkz

賽場出雷玟

咁都可以重新簡過

又karthus jg

隻蟹神走位

G2睇落OK

perkz

退步咗 俾EZ捉到燈籠

G2勁撚到

EZ唔會慳閃嘛

Eu仲有邊隊夠g2打
Perkz玩ad都咁勁
仲有歐洲最強中路同上路

超晒班

EU版 Griffin

睇返replay Tarzan隻Zac好撚癲

出全坦高傷過Chovy

MSF 睇落都勁喎

好想一次睇晒tarzan 所有 montage黎J 但youtube好似無

睇lms 完全係我落街同d 呀佰踢波打籃球個種feel

佢招大好準 好多人玩都彈空氣

藍燈神

差個jg 買埋broxah過黎就dream team

睇完Tarzan玩泥膠人,再望番BLANK果隻

今季正呀 , 不過我鐘意個d 選手打得唔好

究竟係兔仔隊勁定FNC廢
同樣打SK
兔仔打到SK收哂皮

SK俾MSF強姦

8分鐘 6:0 輸5k

今季睇好MSF

FNC有幾廢先會輸俾呢隊SK

唔打啦唔打啦

lol 三大廢人
泰 p blank

上季Splyce過黎個兩件中路同SUP真係唔多掂
今季FEBI

15分鐘輸10k

睇到唔想再睇落去 成隊俾人當銀牌咁打

琴日2:0 FNC
今日俾MSF打到咁
陰公SK

Gorilla 暫時都好勁

Irelia比人nerf到不似人型
q兵冇左double傷，到時未必可以直秒後排兵埋人身
被動冇左對盾額外200% 傷害
大技冇左disarm廢左幾個lv

FNC班人係咪冇左CAPS就唔識打機

Fanatic

pick燼 打緊咩版本呀大佬

ire 同aa 拖埋jax一齊含撚

上年caps對大脾粗到咁
無咗caps中路優勢 jg broxah 惡唔起 下路本身已經唔識贏線 仲要無咗中路幫手撐到去出關

caps：忍鳩左個kda仔好撚耐，perkz連位都肯讓俾我，老閪都去g2啦

有冇巴打知今日有冇比賽

"Marin just wrote with his own words on stream:
I'm retiring
The life as a proplayer has ended."

廢老安息啦 多謝你令我留意開始上路呢條線
以前留意你 而家留意Kiin仔

樹仁斷兵線真心世界級
雖然而家係廢老
我幾號有得打？

樹人***

得返Score仲未退休

Griffin Chovy on His Goal: "Winning all matches. I’d like to get perfect wins, including Worlds. I think it’s not impossible."

最驚你大賽手軟
上年啲bo5全部打足5場

而家三大賽區 (無lms
最勁個幾隊真係好明顯
其他根本一場都偷唔到

IG vs GRF

硬係覺得SKT都係唔夠GRF打

咁撚串，宜家先開季，咁快講到world perfect win

咁就叫串 講下願景都叫咁撚串

不過講真 如果佢地要打到世界賽
都要佢地可以繼續適應今年嘅meta轉變
今年都有唔少英雄重製

呢隊野係咪真係DOPA親自指導，係真既話其實真係唔係冇可能

i'd like to get perfect game，一個新人講d咁嘅野都唔叫串

串就緊，不過睇佢地屈機到咁咪即管拭目以待囉
連全盛時期既SSW都要喺春夏季經歷SSB兩次1-3既洗禮，到最後喺世界賽炒返SSB再贏埋皇族拎世界冠軍
莫講話SSW，連S5 SKT春夏季都輸過至小一場，MSI打足5局輸比EDG，但最後一樣橫掃哂春夏季同世界大賽冠軍
GRF咁有自信做到全年0敗咪即管睇下佢可唔可以創下呢個歷史佳績

Disarm變90% slow 幾好啊
Disarm 對面(特別係marksman)無得還手真係on9
可能因為我唔玩irelia

串唔係問題，但宜家先春季打左兩場，唔講重以為已經打到去world final

經歷過上年rng 仲夠膽講呢D

RNG最多咪吹佢贏哂所有冠軍，但要人一場都唔比輸咁講經咩

呢隻英嘅特色黎
-90%其實冇用，尤其對鬥士，唔disarm的話人地喺劍陣入面直接同你互片
對盾額外200% damage係當時rework覺得加盾嘅sup太屈，所以用黎counter盾

呢2樣特效係成隻game獨有特色，加得落去實有原因，而家又抽返出黎，就咁加少少damage就算

咁比人訪問有咩願景，講呢d好正常姐
願望呢樣野緊係講到有咁好得咁好咖啦

點解死歌打野又work番

PAWN子生性啦

riot d balance真係on99
諗唔到點搞就直接nerf到隻野無得做flex pick

ok 啦 , 佢地係有冠軍相既 , 咩英都識玩 , 唔似其他強隊要食正meta 先會超勁

都想像到佢地就算隻game 點變都唔會跌watt 趺得好勁

全勝係自信表現 , 對於唔夠廿歲既靚仔咁有自信都唔奇

PAWN(2019): Hope you don't get relegated

知唔知咩叫trash talk

靈魂收割+終焉獵人+氣定神閒+致命一擊
執頭英黎，隊友廢就冇用

賊船

原法王轉咗打ad

今日先重玩返見到啲符文完全唔同晒 想問下應該要點配

Opgg

Go

GenG 隻船已沉

其實唔算係trash talk

等睇又一隊0-2

陣間睇埋AF一齊沉

我最愛既花生

Pawn子唔斜mom已輸

DEADFT

傻撚左

on9 deft

SB 真係SB

牙pawn唔要成波兵去tp支援

開局好似唔錯

換唔換去做乜撚

而家隊KZ駐撚爆DEFT就贏啦

PORN輸兵輸到抽筋

神早回塘

有兩個頭都可以頂到一陣

錢冇輸
輸lv 最大獲

kz

KZ啲團戰好亂

relegate zone

SB個水平低到

俾draven 攞晒頭

睇完尋日griffin再睇返今日lck先覺得正常返

PORN專業送頭

高速送頭

pawn

笑撚死人咩PAWN

靠RASCAL

lol

TP取消唔到真係陰公

Rascal隻akali勁過pawn幾多

其實好睇左
好睇選手判斷

KZ

deft

kz打乜鳩

呢隊kz

今日D比賽差咁D唔係太吸引

Deft

抵啦KZ

LEE SIN完全起唔到作用

KZ=KT

Deft俾人拉中左然後反打

好快應該會改埋唔準同一個object著兩個tp

好似真係咁改

呢兩隊真係柒鬥柒

蚌同月球嗰種廢

2隊綜藝隊

pawn將軍真係

水平真係好撚低

一開始見到sb有ghost就知唔方勁

TSM都唔知勁呢兩隊垃圾幾多班...

唔講以為睇緊lms

真

Cuzz

咁撚遠都開戰 kz

廢鬥廢，但KZ更廢

巴龍追到去下路

CLOWN FIESTA

2隊反cup反cup再反cup

KT都冇咁差
有BDD頂住

水平低撚到

有來有往

都唔明點解隻達瑞文成日無端端褪後行

唔通今日可以見證AFS、KT、KZ、GENG一齊0-2

部車打極都唔死

SB應該都未係DWG嗰堆咁 都好多失誤

pawn子都係退休吧啦

去打下ljl都仲得嘅

pawn 見佢係咁放技好似好忙，但唔係唔中，中咗傷害又好低

成班凈係識跟風,griffin用乜就跟住用,又打唔出效果
成班磨合唔到玩乜都無撚用

LCK今年又要俾LPL打到變傻西了

Kid zone

未必既 DWG GRF呢啲都唔差

SKT睇落都唔差啦

我都覺得今年GRF, SKT, DWG 呢三隊都唔差，反而LPL今年IG其他都唔係咁明顯，好多都吹到好大

上年就RNG炒車

今年會係G2. GRF 定係 IG炒車

得罪講句
唔覺得ig會打得嬴而家grf

咩料 RASCAL MVP

又未必 IG佢地有既係大賽經驗 加上對線每個都唔差 除左JKL有時會爆線之外

PAWN

grf 未打過大賽先驚
好似之前kz 咁

PORN

先唔講勁唔勁，樣已經贏哂

deft點解要咁睇唔開走去跟pawn

NING唔會差過泰山啦 其餘3路我覺得勁過GRF

The shy真心好撚癲

NING帶節奏好勁
知道幾時要去邊路

Naehyun
依件好似當年敗走EU 返到LCK都有得出

the shy 會勁D，但中下路應該唔多。

終於換走

所以想睇泰山打寧王會有咩表現 兩個癲佬JG 不過季初咁快講定無咩用 上季都係咁

今季啲升班馬打贏哂啲舊隊

porn out

咖哩卡蜜combo kz想死

EU TALENT

今場會唔會打好耐

唔會

條上路

抵啦代打狗

6lv個波會決勝負

爆炸

Replay咁

KZ上路穿咗

020

其實韓國／選手之間 對選手嘅實力評價 係咪同外人好大分別

見到某啲之前屬於有力爭冠嘅選手都甘願同啲垃圾組隊

上路要放俾jessie啦

佢人工好高 LCK ADC最高
KZ之後好似重續BDD不過人地唔想留

上哂賊船

Kz個新中路幾廢下
d技打唔中人

lck adc 我只服Teddy, 偽adc係viper, deft從以前開始就覺得佢唔算太穩定，但論爆發又唔係一級歌種

老屎忽黎架喇 係EU25定26連敗好出名

Tusin變埋垃圾 明明以前同KK夾都無咁差

Deft佢間中手緊姐
整體表現絕對係一線la

其實只論表現真係TEDDY最好, VIPEP 傳統AD 只係玩過最多EZ KAISA 其他冇玩過咁濟, 評價唔到佢傳統ADC 既能力, 要真係之後比賽睇下有冇機會見到VIPER其他傳統AD先可以評價到佢LCK AD位置

上年summer開始廢
明明spring 仲好勁

cuzz

嘩你老尾隻CUZZ屎到

好尷尬

cuzz又想點呀

咁嘅combo想避都難

CUZZ真係笑料

Viper 少玩其他adc但印象中用得都唔差
有ez kaisa加埋個法師pool , 唔識玩其他marksman都絕對係Tie 1 bot carry la

差唔多啦 佢由s7夏季起開始威
通常選手都係威得1,2季之後又會沉返

原來kuro kk 去左養老
LPL 大把訓練生都要搵外援

Scout 呢d就值得買 又肯學中文

LPL真好睇

KZ 0:2

clown

KZ會唔會連jag都打唔贏

DEFT好慘

廢到

而家咁睇deft同佢平時排打rank既隊係差唔多

好撚重

等7點睇下牙thal點教訓kiin仔

隱憂係meta轉左就好危

kz 睇落同真係落埸打差咁撚多

呢隊KZ比我想像中仲廢

上路3k

bot counter pick唔輸線 幫其他路就ok

KZ真係超級亂 完全唔知自己做咩咁

Riot明顯唔想bot淨係用marksman
我反而覺得佢有優勢 佢撚法師隨時好過一半以上LCK 嘅正選MID

1換5

ace

DRAVEN冇頭

naehyun 又輸

係咪代表上年kz死唔去因為仲有bdd同khan

KT真係廢到爆 等七點睇SN vs RNG算

咁就唔知riot想點了

Jessie有就得啦
一樣穿

ZOE啲技

cuzz同naehyun柒到

啲人都換晒講經咩

下路唔只法師 仲有鬥士
teddy隻ire同犽宿都撚得唔錯

仲有花生 另外廢老係MSI之後先趺watt

有無手足知naehyun 依家幾連敗

GALIO DMG

galio？？？

cuzz差啲比小兵打死

+1115

一個車死兩個

on9咁樣秒兩隻

已經開得靚嫁啦 裝備差太多

GALIO依家個傷真係好過份

Teddy 隻Vlad 好好j
勁過Disgrace嗰隻好多

對geng同kz你敢打就贏到 兩隊垃圾成日淆底縮唔敢打

kz開算靚

GALIO= tank mage assassin

肥起又硬又痛

king送

贏太多
雖然galio本身都勁on9

又坦坦地又痛

預咗KZ廢
但估唔到廢到咁嘅地步

下場重點牙ThaI打Kiin仔

moojin有無出過場

比人笑最廢ad都有出頭天嘅一日
ghost心諗: 原來我都嬴到deft同ruler

第一版係坦到打唔入

成名之戰 為上季復仇 泰仔會拎返隻雷茲出戰

AF 爭氣d 啦
夏季KT/AF 可唔可以收留Deft子

Thal哥要證明>Kiin

食回頭草

week 1表現：LEC > LPL > LCK

隻draven唔撚識玩嘅

點解覺得deft係大腿
睇呢場 kz只係幾篤屎攪埋一齊

其實我覺得Snowflower 唔差

Deft快啲回家

雪花唔差啦 世界賽果陣

AF條下路見到都想喊

明明sbg bot lane屎到不得了 都打唔穿

Week 1 都打得唔錯囉

光頭仔存在感好低

SKT簽KZ TOP KT SUP 飛機AD
最後依3隊降班就搞笑

LPL嗎

Rascal 已經算係KZ打得最正常嗰個 其他廢到

Jelly我當佢上左場無幾耐就算
追開就知Aiming真係好撚廢

夏季賽KT、KZ、GenG可以玩交換大法啦

究竟KT KZ AF 係咪真係冇錢去補洞
KT ad
KZ jg mid
AF 下路

kz jg mid sup

仲有geng

kz未有花生咪又係佢正選

泡菜AD而家仲有咩好選擇
依兩三年好似有咩路人幼齒勁就俾支那買返黎養

真係幾似UNTARA

GenG 中路
Fly

佢而家仲廢過以前

有冇人近排俾人爆AC ?

係唔係有好多後生韓仔簽左去lpl做練習生

又有得睇泰仔報仇

想睇Summit打Kiin仔 以前團練開 唔知會唔會捉到雙方條路

之前組隊最後階段

BDD唔入GEN 入KT
Deft唔入AF 入KZ

如果唔係都仲有GEN AF 睇下

GenG 中野見到都想

SKT今季可以集中火力打GRF同DMG

睇啲大隊亂咁換人
之後比後上嗰班打到佢地落升降賽真係幾好睇

好耐冇留名

係都domo啦

AHQ簡直係經典中既經典
換教練，就表演一年唔洗變地底泥廁所隊

我幾時先上得場

打非洲隊應該有機會

第一場應該唔會

第一場就上精神

支持afs打鳩hle

係Kiin仔打牙ThaI

Btw 個sup又係邊個
Jelly呢

想睇KARSA打MAPLE

Sup係之前LPL唔知邊隊既韓援黎

Thal

THAL

G持HLE

有無人睇rng打maple

KIIN真係好好D意識

泰仔

趙送

thai皇屌打內戰kiin

馬歌又要輸lu

泰仔藥效已過

今年SKT天下了

冇出uzi?

GRF D字頭個隊都未打

抖到過年

16mins 一條龍都未打...

af 條下路真係有少少問題

牙Thal

唔撚係掛

屌你老母岩岩精神

HLE

下路兩個灌落隻青蛙到都唔死
哂左Ucal拖咁耐

世界thai

渣ga

咁都空大...

鐵牌聯賽LMS一星期打三日

唔怪得咁爛

痴線 AF真係淨係打中上兩隻

RNG

咁少隊打咁多日咪又係最早完

唔改賽制，永續bo3

開始啦咩

rng隻世一ad呢

inactive

你bo 1都係冇野睇
一係就加到bo 5

屌那星 次次前期拎完1-2個頭就比人反打波團戰就一路輸
好撚灰

打緊了了

VIKTOR已經廢咗
準備睇下一場啦

AF

仲bo5?

bo1一場定生死 好過

等班友唔可以做公務員

佢分主副舞台?

Bono生性

Bo 1真係最似開始最早完
得個8隊

條下路差太遠
瞄緊真係直到比人打死仲瞄緊

直情唔同地方啦 一個係北京一個唔知係邊

YOUTUBE同TWITCH都係播緊SS

鐵牌聯賽個水準
BO3同BO5 只會浪費時間

BO1岩架啦

我都被fake咗

歸根究底咪又係冇錢冇人才 點改賽制都冇用啦

youtube有幾條,你搵下

好撚慘KIIN 咁勁要同D廢物一隊

搵到個虎牙

佢仲要排係後面搞到以為接住落

成個區一係合拼一係摺左佢啦
哂時間 睇完grf再睇hka對fw個場真係笑到

Aiming我屌你老母

太易玩了

非洲完全比人追住打

又食多條巴龍

UCAL

HLE好波

Gailo真係好屈機

其實佢之前都有玩過血鬼 建議佢玩返

下版仲要繼續見到佢
nerf完等於無nerf

kiin 好撚慘

呢隻野平衡好難搞
加防tank到pk
加攻痛到pk

nerf得太勁又會變返舊galio咁

召喚會然三森鈴子

精神

怪錯泰仔了

將ap ratio全部降低咪得
反正佢地都夠膽改IRE改到變廢英
改多隻都無傷大雅

都仲有存在價值嘅 一嚟做外卡守門員 二嚟俾啲選手當係跳板去其他賽區

睇黎今場都係2:0

改埋akali啦唔該

Geng AFs KT 呢3隊合併算啦

搞佢 不如buff下熊仔同獸皮人算啦

kiin:屌你老母,ucal 派夠膠

KT KZ GEN AFS

兩邊同時完 個邊RNG 呢邊AFS

Kiin 仔真係好慘

明顯成個視野控制同溝通都差好遠wo

其實三森鈴子同前島亜美係咪同一個人

舊年lck 最好嗰4隊 今年變最廢4隊

望撚住精神,ucal,aim 三個輪住派膠

成個野區比人插哂眼

Thai仔又贏一場 根本之前係skt迫害佢

Griffin

係啊

真 隻真眼插左係藍個草到應該至少有二十分鐘

THAL復仇之路

8k ucal

派膠派到極點

Ucal次次推得太入比人捉 一係就比人閃嘲

泰仔:終於有隊友

牙thal 又贏

遲d 打skt 實追住黎屌

btw有無人知點解牙THAL老死moojin未出得

牙thal:blank and faker is the problem

廢囉

牙泰

因為廢囉
Stitch都俾人0封

skt:我想知道thal上限在那裡

grf另計啦

成場唯一作用就係同精神鬥派膠

Ucal比人係世界賽屌打完就一蹶不振

Ucal感覺上入左AF之後差左

嘔血未

睇黎我繼續守飲水機

比rookie 打到失智

緊係啦
以前打果種放生戰術
由得佢比人dive

400果陣 座塔200血都唔打 top focus
上年SKT Marco根本就好廢
團戰又係縮黎縮去 1個衝 3個縮

真 明知對面有青蛙 邊線仲帶到咁出
可能只係本身KT啲大佬射住佢

打得SKT上路就要識自己執生
Khan隻雷茲比人駐爆都可以絕處逢生

舊年世界賽比jensen 碌洋腸姦到失晒神

個個係kuro

應該話成隊非洲隊 舊年含洋腸含到失晒神

係wo

唔緊要啦,成隊非洲隊含洋腸含到休養成季 元神都未返黎

牙thal隻雷茲真係唔識嫁

AF DEAD

af一係用一係就ban左隻sion佢啦

spirit 俾人換走咗

睇得出 又自ban

姿態做左主播

精神前期counter gank完就行街

first pick viktor...

睇唔透

佢把聲好正 之前上去又講得幾好

冇Uzi 睇RNG嚟做咩

連AJ都無出

個dread同iboy撞樣？

應該個教練覺得可以放好多個位掛
但係aiming真係玩唔掂 比kiin仔玩就差唔多

撞樣

thal aatrox

左手sion右手垃圾車都無哂
牙thal要正面對決牙kiin

之前世界賽打到C9隻上路喊

牙thal證明自己

LPL好似仲好睇

AF 個陣咁怪

講得幾好

thai都吹
條友廢就好撚廢
勁嗰時最多叫正常top
關skt撚事咩

上場中段明明經濟唔係輸好多 但完全唔夠傷

估唔到條垃圾玩幾場屈機英遮下醜就有人吹奏
仲記唔記得佢隻darius 雷茲？

泰仔都好吹奏

我覺得thal同sohwan去HLE去得好
2個之前都係比人放生既top

好大陣狠味

Aiming應該識玩ez掛
今場會好啲

RNG唔係買左AJ咩

ucal

點解RNG 開季成日都唔出隻狗嘅？
扮勁留力呀？

話休息

隻狗要休息

出後備陣唔知做咩

IBOY去左RNG 好似樣

佢同邊個講

休咗成2個幾月仲唔夠呀？

sandbox gaming
大炒KZ 2:0果隊

kiin

咪阻住泰仔單殺kiin

心態崩潰囉應該
唔知呀狗恢復成點，但係我就好開心，仲等撚緊五路世一提倡者KAR98K巴打上水接受bin c

無眼睇 屌那星

非洲隊搞咩

AF jg 換唔換都係咁

換buff

AF唔通比人0:2

係都唔肯SMITE

THAI不嬲係正常偏廢既選手
只不過SKT有個仲廢既JG
搞到上中下不論對線 團戰都勁難玩

kiin：盡晒力走位

kiin仔個走位好型

FREE KIIN

我分唔到係HLE勁定非洲隊廢

Nice chain bro

上路D cs 同其他路差咁遠...

崩咁尻耐？ 憑咩先？
咪撚再扮啦，over 咗喇

hle不嬲都係5-7名咁上下
係af廢左姐

上年隻Kiin去左邊

係塔底比人圍死左

終於肯吹雞捉人 痴撚線 場場都係比人捉先

大師兄番黎了

kiin 呢下...

完全唔知做緊咩

kiin仔果下閃

成隊非洲中曬風咁

最強top

佢當失路入埋對面JG

到kiin 膠

大洗牌

AD SUP JG比人打散哂
根本個團戰AF輸緊

上一場輸左俾泰狗之後short左

3玖

2乃

HLE HLE HLE

又女女女

牙kiin好似唔想走

泰仔分推之鬼

佢知道 走係無用的

邊隊夠griffin打

DWG SB SKT

見到KESPA CUP DWG比GRF炒就覺得無咩希望了

有冇人睇到viktor moonwalking

SB 打kz 都咁多失誤 邊夠

怪錯咗佢 SKT 雷9 泰仔

咪咁啦 HLE Kespa又咪一場返屋企

要贏GRF 至少要中野唔會輸 上下再講

COD

打野唔輸 我諗唔到邊隊得

完啦

maple

我覺得上面呢三隊係至少有中野牌面同GRF打
不過其實我心入面都知依家既Chovy仲勁過Faker

SKT

clid得唔得

完了

2:0

LCK新big four
SB
DWG
GRF
SKT

clid真係要打過先知

RNG個上路廢撚到嘔

完全唔覺得佢勁
佢係正正常常既上路
比上年SKT Marco輸到仆街拎出黎既擋箭牌黎

無左上同隻狗 甚麼都不是

RNG都收埋皮

點解唔出aj

暫時排名大洗牌都好事嚟

FNC
RNG
KT KZ AF GEN

MAPLE蛇蛇>KARSA

結果今日係karsa同kiin都心很累

0-4

咁多隊入面FNC係最好笑嗰隊

Thai神啦~~~

最柒係呢幾隊 連1場都偷唔到

kiin直頭痴左線
都唔知打唔打得返上年水準

咁多人隊爭住打升降賽

kt 好好彩 執到一場

kiin係狂比人圍毆姐
thal係比人駐1,2次就開始比人單殺

week2睇榜尾互打

不過都係week1 啫
我覺得KT GEN AF 冇咁廢
係KZ冇得救

同時都係榜首互打

亦都係skt 見真章時候

SB vs SKT
DWG vs GRF
SKT vs DWG

Skt挑機做大佬

希望SKT報返KESPA CUP既仇

Kiin仔第1場要做既野都做哂
第2場就比人搞到不過其實係HLE勁左
同時AF都係仲未夾到
戰犯就一定有架啦

大快活咩事

同船

廢掛

REMAKE

一輸team fight投訴lag
remake都係輸
比prn隊sk 2:0

0-3

E加要出力燈GenG

kespa cup打grf 第一場都仲有d睇頭 但都估唔到依家咁慘

kiin仔同karsa今日都係孤兒院院長
karsa都叫有ming幫下
kiin仔真係心很累

第一場打SK SK贏好多嗰陣FNC pause左2次之後remake埋
點知第二場都係輸咩SK 對面中路仲要係092黎

唉屌 呢種感覺又係講唔出

rng隻top

BO1 但比人炒2:0 柒到飛起

Faker有返最佳狀態 唔好躺贏就一定得

我都要加入

我覺得AF=KT>GEN>>KZ

geng都幾撚廢下
係估唔到kz仲撚廢

果下無視野射招R落Tarzan拉返佢落黎好好J

笑死 第二場ban對面第一場啲英都要輸多次

望撚住三條友輪住派膠

AF短期內最少要搞番好ucal個態先有得打
唔係對面次次都係強姦kiin仔就贏 點打

爭咩呀 一齊落曬升降賽咪得

搞好ucal 都無用

精神

等下禮拜睇LCS算
LCK 睇到我

頭兩場
TL vs C9
TSM vs 100T

唔信AF KT GEN 要打升降賽

Ucal呢兩場真係唔掂

痴L線
守門員班霸要淪落到打升降賽

Kespa 仲好地地

到底升降賽會係邊幾隊

Generation Gaming

花生

成隊溝通都好似出左問題咁
Ucal一係唔跑線 一跑就比人拎左座中路塔
Kiin比人圍唔係問題 問題係下路又唔見又咩優勢補得返
視野又係有問題 入人地JG反野反到好似送頭咁

之前唔知邊度見到有人排HLE係2019 LCK Spring最尾 Sandbox尾2

OnFleek勁到癲

我覺得HLE可能得我一個hk fan

我一向都覺HLE 係黑馬

原來RNG 0-2

我覺得HLE團戰好好睇

想問下RNG大炒SN幾多

0:2

LCK似係JAG會包尾

cls 傳統勁旅得番skt
好難想像geng kt afs一場都贏唔到

次級聯賽人工最高jg

應該都係tl 100t贏

tl個陣太好 除左賓仔各路都唔差
屍狗仲要新中路

100t隻anda唔鳩應該贏到
反正中路都係鬥農

花生真係不了 無法吹捧

希望爆冷

做左水魚

但HLE又贏係咪代表我要坐成季飲水機

希望調整好狀態 同埋而家呢隊AF無左特色

我記得通常都 JAG SBG最尾
HLE第7 8左右

仲記得你個akali pentakill

上年既HLE 雙殺AF

其實睇睇下Hacker又唔係打得好差
係有D怪

前期輸 後期又反打唔到

印象中去到尾二個星期都仲有得爭頭五
不過地獄賽程

有冇人特登去日服開新帳玩?
台服好難頂

AFS下路廢到 ez rakan對線贏唔到kaisa tahm
Hle係咁gank中上路唔洗理下

rng個ad乜水？ 冇uzi又冇able

結果一開波燈死哂
仲有我本人比人排做LCK最廢既top 希望燈神發功

賽前trash talk見sangyoon同key咁有信心就知scrim通常都打穿對面

事實上AF條下路真係廢到仆街

Kramer去左LPL賺錢
依家靠瞄準真係...

2-0
0-2
好壯觀

marin

竟然有人記得我
我依家main Irelia

咪住 玩akali個個係ikssu黎
我係riven god

傾送係咪準備墊底

其實今年lck啲隊build得好奇怪
每隊都執一兩個勁 但照舊有廢嘅留隊

點解而家KAISA冇人出多件女妖/金人升埋W,連AP流都唔見埋

岩岩開季 想抽水嘅巴打睇定啲先

預左AF會柒落去

冇事冇事！新隊未磨合姐

鬼索改左passive由有scaling %ad ap做%雙穿
ap個dmg會低左
做第一件item性價比低+戰力低
仲有塔皮錢因素 所以ap流起手唔吃香
金身女妖就應該係駕駛員選擇

塔皮錢
個名又形容得幾好

塔皮錢

傳奇人物

有LPL 7點ig

得閒入左去睇一睇LPL,OMG 個JG個名MK到連MK都唔會用

北国係咁叫

RW個中路咁撚勁

除左中路4件都智障

Marin Retired..

見到呢句野好傷感

可以係faker手上搶走觀眾眼球既男子
但下面呢篇聞講得岩 marin真係自視過高 太自我中心
如果唔係佢可以keep得長久好多

呢方面無得講
個性格係咁就咁
球類運動好多球員都咁
太自視過高

肯認老而家肯定好似score咁仲有得撈

佢一早廢到癲
點會打到屎哥咁

港仔神j奇第一場

睇AJ了

AJ

LPL D鏡頭畫面好撚膠

kramer一神4坑

寧願退役都唔自降身價/入d廢隊

乜Kramer本身有咁勁

AF吃錯咩屎放kk留aiming

而家既rng同lgd廢

karsa

RNG全隊都唔多掂

感覺而家rng就算上uzi都唔會好太多
d配合同上兩個season差勁多

舉左成場鐵啦

點解神J奇會去咗RNG...
上次睇佢係2年前...當年廢到

話說UZI去咗邊...
點解兩隊打到好似SOLOQ咁...

去到邊都係玩船長....

冇左Uzi同姿態/Letme
一次換曬d關鍵人物

小虎仲好似唔係狀態

虎大撈B

KK返黎AF啦

AJ開幾次車終於中一次

秒到LB已經夠 打團舒服好多

呢下開得係幾靚

幫中國武力統一台灣香港 意義重大

拍住LGD啲咁嘅隊友
KK好似勁咗 場場舉重

訓左企定定緊係靚

見到小虎galio
又知RNG輸一半

唔係講緊撞到好唔好
係個時機唔錯

AJ腳頭幾好

聽日力撐KT打柒KZ

由勁到廢都入過哂啦 仲有隊要佢咩

想當年 佢同kkoma一齊係Dota戰場殺敵

哇 考古

係呀
要信長級反應同操作

當初玩信長轉LoL都覺得好易上手
S2 1800~2000分輕輕鬆鬆
依家越玩越廢

巴打有咁上下機歲

依家打LoL隨時同緊班細自己十幾年既人玩

信長玩死幾隻英都玩得唔錯 但lol反得唔好

點統一...用條J統一
廢到咁...

我知今日 KT 2:1

估

Kz會唔會全季俾人0封

唔會連JAG都贏唔到吓話

點都偷到JINAIR一場既

KT打KZ 覺得KZ會輸

垃圾大戰

Promotion前哨戰

SMEB好似廢咗咁多咁...定係對面太勁...

KZ成班廢老

宋過譽你估流㗎

smeb抖完好似仲廢左咁既

佢喺2016年被選為LOL最強玩家

Blank去左邊 會唔會好似泰仔同092一樣 轉左隊就變勁

冇人要 休賽

好悶

PORN搞撚笑咩

悶到死

鬥廢?

邊個係092?

092連S8亞軍隊都打羸 今年實打入世界賽 打殘faker!
泰仔更加唔洗講 carry左幾場 連傳統強隊KT都唔俾面 實力話唔定勁過現今LCK上路幾條街

佢自己講?
等我仲以為真係有機會hka blank

pirean

PAWN好似送緊頭咁...
KZ又送優勢...

PAWN不如退役

Smeb個大開得唔錯

被休賽

pirean
搵s8 summer skt vs kz就知點解

7傷點黎架

urgot咁都空
sion手車

deft 個7傷係點黎

7??????

7傷

DEFT 7傷

有盾食左佢傷害

Kz真係廢得好誇張

S8世界賽前都應該唔會有人覺得KT VS KZ係垃圾大戰

2面累鬥累

Smeb

其實點解路西恩同獄長要一齊放...
呢個COMBO都幾難打...

因為廢起上黎都好廢

Deft盡哂力輸出

DEFT唔係舉重既材料

好陰公...
被SM圍毆...

PORN金乜春人呀

場game笑到肚痛

係咪到KT送番轉頭...增加緊張刺激度

屌...URGOT真係好屈機...又坦又痛...

逆轉 唔撚係掛

KT下路強勢期走下坡

想睇GRF對HLE

咁都打40分鐘 做乜撚野

DEFT

kt輸了

好撚鳩

BDD比人打緊個陣隻LUCIAN唔走係到食石像係做乜撚

執撚左佢啦KT

PAWN同DEFT呢波真係打得好

反CUP

唔反deft子了

DEFT怒轟7傷後CARRY

犽宿後期沒傷... 一個都打唔死...

咁樣反cup

幾綜藝

kt笑撚死人究竟邊撚個call直g

條友垃撚圾到

你地碌返轉頭睇，KT想一波GG既時候
KZ經濟冇乜點落後
G唔到之後仲輸左條Baron

lck綜藝化

佢可能對自己的走位好有信心
就食埋食石頭先走

諗住吸血反打
但係得把ruined king

呢場真係lms味濃

40分鐘Lucian唔出奇

回血
Objective 前期 KZ
中期pawn開始現真章(即係唔夠bbd打)
後期睇ad， deft win

邊個話deft舉唔到重

講個個肯定係deft fans

笑撚死

我

ucal好可愛

UCAL同到FAKER自拍個樣

打到好似啲街場咁...
唔係唔知道塔低打URGOT係幾難打呀嘛...
職業選手...
個盾生得快又厚又有CC又有%傷又有AOE又有強殺...
犽宿後期又咁廢...打落去完全唔扣血...
又成隊半殘...咩諗法...

Dllm 妹到成個鐘就一場

Deft子

犽宿後期廢

Deft 最尾紅buff 個波真心勁

Tusin 咁撚廢都舉到

Ucal好好笑

係KT on9
基本俾人ACE 輸左Baron
之後拎左Elder dragon又唔撚開
on9 Smeb俾人捉，係人地高地度鳩遊一陣就返歸

JINX

jinx

如果唔係有一勝在手 出jinx真係冒險

Tusin隻牛
而家廢到仆街

因為牛撞起+夾有COMBO
配合到前中期勁~後期差少少

講緊佢以前隻牛好勁 而家好廢

SMEB依家真係

KT執撚左佢啦

又俾人單殺

宋過譽...

拎Akali都唔知有乜用
佢以為自己係Rookie咩

係咪真係佢個名

呢加smeb勁啲定ssumday 勁d

flop返去以前打im 嗰陣咁

呢場真係睇Deft同Smeb鬥柒

梗係唔係

SMEB

BDD有無後悔去KT

佢WC隻牛真係賣笑

舊kt=賣笑隊

佢自己上兩場都麻麻 係對pawn先睇落勁d

Score係咪抖緊

D com有無成功連過一次

睇到好悶係咪正常

smeb

BDD上左賊船

睇慣打交再睇呢d咪悶
我睇住kz中上cs同發育慢慢反杯都睇得幾過癮

KT

gg

KT點解會變到咁 又係學AF咁衰下路？

TSMEB

SN 好似上力

KT係咪癲L咗...
起勢咁打落URGOT度...
呢隻英真係唔平衡...

BDD上錯船啦

BDD

一開黎睇就見到kz炒人2：0 上個禮拜唔係廢到好誇張架咩

deft子

build around smeb

一陣HLE唔好比GRF打爆唔該

因為打個隊係依家更垃圾既kt

其實係smeb fed

廢到笑

urgot呢隻野肥左真係打碌撚

估唔到KZ打得贏
睇完上星期仲諗坐KZ係最廢添

難啲

有泰仔頂住

成隊kt 都廢到仆街
冇左mata call 佢地咩都唔係
個雪花廢撚到
成日走埋d鳩位
第一場有個團戰控定左隻urgot 佢都q唔中

比個機會我上啦

愈望愈唔明 不過AF都係一撚樣咁廢 聽日仲要打Gen G

打GenG都唔係好難姐

Sor 係星期五

係聽日

送個FB比佢...
我一直都覺得如果線上被單殺呢...
就真係唔係隊友問題...JG幫都冇用...幫得幾多

AF條下路真係廢到我作為一個AF粉都覺得呢隊野無哂希望

雪花上年敗走土耳其唔expect佢有幾得

佢隻魔金招暈連限制走位都稱唔上

作為GenG粉我覺得中路更加令我覺得無晒希望